當年泡菜狗黑哨 記憶猶新

史上最黑暗 泡菜狗呢世都還唔完

真係亞洲之恥黎
咁既踢法，正常執法無黑哨既話晨早趕晒五個泡菜出場唔駛踢落去

當年你搵個2打6都可以有咁既成績
只要夠茅就得

當年仲覺得泡菜同日本為亞洲爭光
事實係亞洲人既恥辱

魔鬼隊。。

黑意大利個場
真係屌你老母 D垃圾報紙仲吹奏亞洲之光
食撚屎啦泡狗

真係好似少林足球咁
但唔係魔鬼隊 係拎士巴拿個隊
似打人多過踢波

仲癲d 韓狗踢埋頭

真係狗到無人有

佢地就係知有黑哨先敢咁踢啦

對西班牙個場咪重離普

就係依幾場波已經夠晒理由仇韓啦屌
咩熱血四強點點點 食屎啦

冇理由唔推啦 等班00後睇下呢隊撚野既黑歷史 成個國家都係咁鍾意cheating 整容去滿足虛榮心 做任何運動都盡力去造假 佢地host既活動更加唔駛講

當年得十幾歲
成班波友話南韓好波入四強
我心諗韓狗打人有乜咁值得高興